買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

上海摩提工房食品有限公司成立於2003年。
公司已成長為大型休閒食品連鎖和加盟公司之一。
始終秉承 “誠信、創新、虔心、力行、興業、幸福”的X6精神，力求為消費者提供品質卓越的產品。
摩提工房集團旗下包括摩提工房、西樹泡芙、和米堂、小宮山浩二、詩立方、清潭洞B班炸雞、Hello Kitty凱蒂優果、T&C 扒房、彥悅山等多個食品品牌。摩提工房集團面對充滿機遇和挑戰的食品領域，我們秉承“客人是家人，我們承諾”的理念，已在全國包括香港等150多個城市、開設1000多家門店，致力於為顧客提供健康、美味的休閒食品，同時亦把美味傳遞到越南、馬來西亞、菲律賓等東南亞國家。

扮架仔店點知來自支那
日日都見好多人排隊
如果真係想食泡芙可以去759有隻韓國幾好食
下面係舊圖依家得77折
一粒支那泡芙=四粒韓國泡芙
買邊種自己諗

利伸:崇日撚

食開breadspapa

分店太少

想問聖誕老人泡芺買唔買得過?

韓國泡芙太肥
食超市個種比利時泡芙

推
沙田附近有冇其他推介

睇logo都知係台灣 /支那

BeardPapa好味好多

係日資既 但真係好少地方有

韓國個隻好正

急凍泡芙通常點整？

食開胡so佬

就咁啪

推

係咪馬鞍山戲院隔離嗰間？

屌有食過
以後唔食啦

係，等我仲開張果陣一買買2舊食。。。

嘩 唔講唔知
不過都小食

推！！

講真住馬鞍山想食泡芙不如去chateraise
日資

西城秀樹

食開鬍鬚佬個間

食到佢全港開滿分店

我一直以為呢間係日本牌子wtf

咁又唔洗
唔知咩立場
個胃留比黃店先

不買

好彩我一直都係自己整泡芙
食水好撚深

我都係咁以為
重諗住副線黎
一個用呀伯一個用妹妹仔做logo

其實呢間幾好食

一食就知
起返breadpapa舖位開, 扮哂野
但佢既泡芙同D 吉士醬都無咁好食, 個分別好明顥

Chateraise正野

西樹真係好撚難食 都唔知點解咁多人會去幫襯

未食過野?

得罪講句你下面阿信屋個隻都幾撚難食

N年前有一堆免費coupon所以先食
越食越難食
用晒啲券就無再食過
食bread papa’s好過

西九龍好似開咗間……唔知係咪

唔否認
都係對返個標題買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

18區黃藍食店Bot

西樹好難食

屌以為係日本嘢買過嚟開party

上年冬天禮拜日出去西貢睇完日出會去沙田買一盒返屋企
721之後冇再買過
而家
唉

大西北有冇差唔多quality嘅泡芙黃店?

屌，佢個breadpapa 好似,中伏
唔撚再食

原來係噉

之前旺角地鐵站 Breadpapa轉左做呢間
以為係改左名 點知係強國野

劣幣驅逐良幣

罷買西樹!
但759嗰隻真係麻麻地 寧願唔食

我覺得幾好食喎 係個皮唔脆姐

裝修啦！

多謝推介 759 泡芙 , 下次試下先

支那奶

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

係,我當雪榚食

A-1 Bakery 大家樂有份...

前日去買佢貼咗告示出嚟話唔係A1喎

A-1 bakery & châteraisé喺香港官網寫係A-1旗下品牌
就算唔係A-1 我估入口個part應該中間有個代理會經過大家樂

有冇高人可以解答

等睇報告

beard papa
意指鬍鬚伯伯
係咪真心膠左

不過唔知要求高左定點
佢冇以前咁好食左

係我都以為改左名
但認真轉左手之後難食好多

Beard papa真係好食好多
但分店好似越嚟越少
好多舖唔知點解轉哂手做西樹
好多時beard papa唔做就西樹頂左個位嚟做

其實同香港社會一樣
中資愈佔愈多

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

自己整

push
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

5個月前你都搵到

因為我要不停追擊佢
見到今日幾十人排隊就眼火爆

mos 敏華美心都日日排隊
班人好似未食過野咁
所以無計

成班垃圾

緊係食759個隻

藍

睇到個樹字係簡體都唔想買了

759果隻真係好難食

Push

雪藏貨係咁
咁食papa囉

係

西九有爺爺

食過一次好好食，但係有啲貴

食開胡師傅

試過有次啲忌廉成口粉咁好怪
但隔左一排再試又無事

呢間真係唔知係支那野。
康怡Aeon未裝修前有買過，仲諗住又日文又英文係日本野

推推推推

重新推

ok以後淨係食beard papa

推，入去嬲爆佢d post

見到個支那樹字都唔幫襯啦
仲去既人係咪文盲

聽講西樹泡芙係抄佢

tui

A

支那都少人食
去到香港班人好似如獲至寶咁

以前好鐘意食
但係自從幾年前意識到佢不斷加價貴到
之後就冇買過
再加上有啲店開喺黨鐵站入面，更加唔會買
原來佢係藍好彩冇幫襯好耐

原來咁多人唔知

而家先知係支那野

我5個月前已經開POST

未食過

好彩無食過！

未聽過